冷氣軍師其實可唔可以縮返入老母個閪度

屌你由69比你地屌撚到而家
口講不割不割
然後又話兄分爬山
一有些少效果就唔好做唔好做
返屋企含撚啦屌你老母
記得睇直播呀柒頭

正解

又話唔割
612到而家割咗幾多次

把口話『唔割』，然後就批評呢樣果樣。
根本就同d把口話『我就中立嘅』果d隱性藍絲一樣